民陣～行動完須知

鑑於今天警方開始透過網絡捉人，建議傳開去，多啲人睇就可以掩護有需要嘅人。發過夢嘅朋友，有問題不要直接留comment問，pm 問。

[forward from民間人權陣線資訊頻道]

行動後須知網上直播講座
民間人權陣線

日期︰2019年7月4日（星期四）
時間︰晚上九點至十一點
嘉賓︰
- 石書銘大律師
- 心理學家 / 社工
收看方式︰
民間人權陣線FACEBOOK專頁網上直播 / YOUTUBE LIVE

講座內容：
2100 - 2200
曾參與行動的風險
執法人員接觸須知
民間支援

2200 - 2300
情緒支援處理